今日匯豐好硬淨

點解無人提

有咩好提
聽日佢又跌

一日升少少 一日跌少少

預咗要兩年 先升返去$70高位

洗唔洗兩年呀，一年啦

唔會升得穿42蚊就會又落番去

推上熱門，匯豐唔係condom

唔派息唔想買

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

跌兩蚊升一蚊

等30入市

但係就算佢升 都唔會放

用30幾蚊 買人哋$70 收息嘅嘢 其實幾抵玩

QQ卡左好耐

好硬淨嗰隻又去返 39

你指揸打嗎

英國狗我屌哂你地老母

疾風知勁草

唔知仲有幾多油公司爆煲

5 號仔呀, 我睇嗰時做價 39.x